全世界慢慢開始有幾年前香港人既感受

幾年前我哋已經比班大陸人搶奶粉搶床位搶學位
同而家搶口罩冇分別
當你識埋怨，有冇諗過呢幾年嚟香港人點樣過

全世界係時候覺醒

twitter 唔夠人
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務